csl. 就完約, 要10GB / 無限plan!!!!!

本身用開6GB + 4GB, $279

想要10 GB / 無限plan. 唔介意轉台。

現有csl. offer 254$ 10GB + 3000 club 分
316$ 無限

3 offer: $216 10GB

歡迎各位巴打出招

或者PM

推
今日完約。隨時走得。

同求